邊撚個話唔派錢的都係鬼，膠波你喊乜鳩呀，派錢啦屌你老母。

每人8000，新港蝗除外。

膠波派錢呀屌你老母